一人一樣好想做又未做過既好事

係巴士或者鐵入面 見到有人食野既話
好想一手拍落地或者拍落其他d廢老個身到
再立即走出車門

係office靜晒嗰時突然間好似starlord 咁彈起身跳舞

打狗

打鳩老細

係街見到大波妹可以揸一下

兜巴星火車頭

起學校

屌到山本彩大肚